大家有冇玩舊game

我最近用160係Steam買左Simcity 4 deluxe

而家個Region有6座城市
我想谷中間最大果塊嘅商業但都谷唔起
全部都以中小型商業大廈為主
已經用盡濕鳩招強迫轉型
而家呢6座城市發展唔能夠互相協調

幾靚仔

樓主好靚仔

樓主

谷商業，要起機場

起機場係得嘅
不過我都見過冇機場一樣可以整個曼哈頓出黎

唔識用電腦cap screen?

呢排玩緊超時空之鑰

識但係懶

用手機影仲複雜過你禁一下 f12喎

勁多廢棄樓
規劃住到40萬人口以上嘅城得27-28萬人口